一陣有集會等我講

如題
keep 住團火呀, 一齊去

一陣見

黃色經濟圈的障礙

今日有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 完全唔夠宣傳 樓主可唔可以頂置呢段嘢？

push

P牌照推

推

推推推

出門啦喂

Push

諗起到扯扯地

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀